中國干預香港司法獨立

國務院港澳辦發言人今天在記者會上強硬表態，再次表明堅決支持行政長官林鄭月娥、支持警隊；發言人提出，籲香港市民出來守護家園，對「破壞分子發出怒吼」；並要求司法機構和警隊，「對暴力行為絕不能手軟」。

香港無咗司法獨立好多年啦清

變成施法毒辣

仲嚟玩分化，out唔out啲呀